[強勢回歸] AOA - Come See Me MV公開

-.-

Support!!!!!!

想比惠晶毆打

燦美拉弓擊殺黑警

無choa不了

During the first world war the Japanese government granted AOA's grandfather asylum. Recently her cousins Tom and Jerry have been accused of robbery. If convicted they would be jailed for two years. The judge granted Tom bail but refused to grant jerry bail. Tom's parents agreed to put up bail for him who's now remanded on bail of eleven thousand dollars while jerry is remanded in custody for two weeks.

幾好砌

喂喂冇人推既😡😡😿😤

Come See Me - Showcase Live

忙內個衰妹睇落愈大愈淫既

台下班飯D應援甩晒BEAT

愈聽愈正
雪炫把聲好適合冷豔性感曲風
FNC而家識用佢把聲

著得咁密實